## Задача:
Разработка модуля для CS-Cart версии 4.3.3 (только для Ultimate, MVE не должен
поддерживаться). Результат работы стоит предоставить в виде архива, который можно
распаковать в корень установленного CS-Cart.

### Основные требования к модулю:
Необходимо организовать хранение и ввод/вывод информации о сотрудниках компании.
Каждый член команды имеет имя (First name), фамилию (Last name), электропочту (E-mail), должность (Function) и фотографию.

В клиентской части отображение данных нужно реализовать через новый тип блока "Staff".
За основу можно взять блок "Бренды". Блок должен выглядеть так же, как
горизонтальный слайдер с фотографиями сотрудников Simtech на странице [http://simtech.ru/team/](http://simtech.ru/team/), однако требуется выводить не только имя и должность, но и фамилию
сотрудника. Кроме того, под должностью должна отображаться ссылка "Показать e-mail",
при нажатии на которую сама ссылка должна исчезать, а на её месте должна появляться
другая - с загруженным через AJAX адресом электронной почты сотрудника. AJAX-запрос
должен быть обязательно POST-запросом, а контроллер не должен отдавать данные при
поступлении GET-запроса.

### Пример внешнего вида нового блока
Новый блок можно будет перемещать и устанавливать на любой странице CS-Cart точно
так же, как и любой другой блок с продуктами, брендами, баннерами и т. д.
Данные о сотрудниках следует хранить в отдельной таблице "staff" в БД. Каждый
сотрудник может иметь привязку к пользователю сайта (к сущности из таблицы "users"). В
случае, если такая привязка есть, при выводе (в клиентской части - в блоке, в админке - в
списке сотрудников) данные (имя, фамилию и e-mail) нужно брать из профиля
пользователя в том случае, если их нет в таблице "staff". Например, если в таблице "staff"
для одного из сотрудников заполнены только поля "First name" и "Function", то "Last name"
и "E-mail" нужно выводить из соответствующих полей в профиле пользователя на сайте.
В панели администратора необходимо добавить новую страницу со списком сотрудников.
В меню эта страница должна отображаться в разделе "Website" под названием "Staff
members".

На странице должны отображаться записи с информацией о сотрудниках в виде таблицы со следующими столбцами:

• Name (Должно быть сформировано из полей "First name" и "Last name")

• Function

• E-mail

• User (Ссылка на страницу редактирования пользователя, привязанного к сотруднику, при наличии такой привязки)

В верхней части страницы "Staff members" должна быть ссылка-кнопка "+", ведущая на страницу с формой для добавления нового сотрудника в БД.

Кроме того, для каждого сотрудника в таблице должна быть ссылка "Edit", ведущая на страницу с формой для редактирования данных о сотруднике.
За основу можно взять страницу со списком опций [http://demo.cs-cart.com/admin.php?dispatch=product_options.manage](http://demo.cs-cart.com/admin.php?dispatch=product_options.manage).

Страница редактирования данных о сотруднике/добавления нового сотрудника должна иметь заголовок "Staff member" и представлять из себя форму со следующими полями:

• First name - text input

• Last name - text input

• E-mail - text input

• Function - textarea

• Photo - file input

• User - text input для ввода ID пользователя на сайте. Задаёт привязку сотрудника к пользователю сайта.

Оформление всех новых страниц должно быть выполнено в едином стиле со всеми остальными страницами панели администратора.

### Дополнительные требования:
• Блок "Staff" должен кешироваться. При изменении данных о сотрудниках или добавлении новых кеш блока должен сбрасываться.

• Реализуйте возможность задавать порядок отображения сотрудников в блоке "Staff"

• Разработку стоит вести используя систему контроля версий GIT. Результатом работы должен стать репозиторий на Bitbucket, в котором будет не менее 5 коммитов.
